——————————「貓使」壹——————————

「貓使」壹

平平無奇的我在放學的那一天，在街角遇見一隻「特別的貓」。

我叫「亞偉」，家裡平時都是我負責早餐，我準備好兩份豆奶，一些基本家庭早餐，例如早飯；還有午餐飯盒讓妹妹帶回學校。

正在讀 高級文憑課程學校的我，每天都打掃好屋企、製作膳食、黃昏後就自己溫習，每天努力着。

剛從放學走一段路，我見到有個紙箱，裡面發出聲音。
「～ 。」
「。 ～。」
「喵～～。」

原來有一隻灰色的小貓被遺棄，旁邊有張卡片，但上面有我一些看不懂的符號。

於是我發個訊息給妹妹。
妹：「喂？哥哥！？」

：「嗨！妹妹。我發現了一隻小貓，要不要一起試照顧？」
妹：「嗯～聽起來很麻煩！不過好吧！」

：「現在我就接牠回來。」

卡嚓—（開門）

——碰！（門閉上）

：「妹妹————。」家裡應該沒有人。

（我問鄰居借了一下貓的用品）
：「美子老師的媽媽，想問你有沒有關於貓洗澡液。」
美媽：「喔，有用啊！我家的「泡泡」應該有用剩，進來等吧。」

牆上貼着美子同學與家人的合照——

美子與我年齡差不多，她大我一年，自從某一次「事件」我們就不再見面，頂多互相對視後就沒有然後。

她在小六時，在學校被欺凌，對方的首領身型高大，我因怕事而沒有提出援手。直至三年後我跟她都沒有對話。

美媽：「亞偉你最近還好嗎？你要的都在這裡。」

：「和之前就差不多吧。好吧謝謝姨姨。」
「卡嚓———」後方傳來開門聲。

（美子驚訝地望向我～但沒有打招呼）

「我回來了。」美子說

此時泡泡正緩緩走出來迎接美子；
美子伸手摸摸泡泡，停頓這個畫面，隨後視線轉向我。

我也只好轉身開門離去——

回到門前，此時天色已經漸沉。灰色小貓正在叫嚷，妹妹也回到家中。

@「妹妹，能一起洗澡嗎？」
穿上校服的美少女突然一臉害羞起來！！

：「你到底在說什麼！？笨蛋哥哥。」妹說

（喵）～

於是我和妹妹合力幫小貓洗澡—

辛苦一輪後，現在整個小貓身上都散發香噴噴的味道。

我和妹妹都累得跨在沙發上，妹妹的內褲走了出來。我清醒過來，原來妹妹的身型已經開始成熟起來，感覺印象中愛哭的妹妹已經走遠了。

：「喂，妹妹—我去車站前便利店買點熱食，你想食什麼？」

@：「烏....烏.....烏...冬」口齒不清地說着

：「看好小貓，想一個取得好的名字。」

我打開門，騎着單車向着便利店前進。

風吹我臉上的感覺真舒服，天氣還帶有一點寒意。

選購完烏冬後，正準備離開—突然，眼前出現幾個黑影！！他們沖着我過來！我被打暈，暈前看到一個女人正在指揮着手下.......

.
.
.

.
.
.
.
.

「美子....」我大叫着美子可是美子還是一直遠離我。

我不知道到底什麼原因，我大叫着「美子！！！」美子 美子 美子

美子好像喚醒我一樣！

我知道我電話正在響起！但我雙眼漆黑一片。
「電話正在響」
那個鈴聲！那個鈴聲！是美子！她察覺到我被人找住嗎——！？

「貓使。啓動。注入貓魂！」 ......
這一把很像美子的聲音.....是她嗎...

「亞偉！」「亞偉！！」「亞偉！！！」
「後面的貓使追着myboss 」一把男聲
「開槍。」一把女聲

「啊！！！！！！！！！我耳朵周圍傳出槍聲。」我感覺被拖到地上拖行。

「喵喵忍法，水遁水震波。」

我停在地下，眼裡有一點光，嘗試打開雙眼。
只見整條街道都充滿水跡，美子正在.....

那個身影.... 正在和黑衣人戰鬥着！！！！

「這個貓使有點麻煩！！撒！！」女人聲說

貓使？為什麼我會被劫？一時間有太多疑問在我的心裡。美子是貓使？

- [ ]

「貓是外星人，其實是真的。」喵說

我好像又暈了，醒過頭來，看到一頭秀髮。
看起來很像妹妹。

「哥哥，你醒了嗎！？列底發生什事事？」
妹妹有一頭柔順秀髮，楚楚可憐一副擔心我快要消失的樣子。可惡頭有點痛。

我出去便利店後被人突襲，然後...然段是美子救了我。

妹妹撲向我抱實，你死了的話，我就沒有機會再食哥哥弄飯。

我跑去美子家，她媽的說「她說去找你探一下小貓啊。」

此時，美子就這樣消失了。

經過一天，警方還是搜查不到那群疑犯。

妹妹每天放學後都留在美子的家，照顧美子的媽。

過了一星期，有個未接來電打來之後留言。
於是我才撥打留言信箱，
我才醒起美子曾經打過電話給我，可能留言信箱有錄下重要資料。

放開那個人！！！我跟你們走！！
「回皇后基地，搜搜她的身。」女人聲說

接著便收線了。

此時 有一把聲音叫我的名字；
喵！喵！
（亞偉！亞偉！）
喵！喵！
（與我合體吧）

哥哥！哥哥！

待續

想出故？

合體吧，奴隸。
讓我把貓族的力量融合在你身上。